# Попарное тестирование

**Username**: пустое значение, standard_user, locked_out_user, problem_user, performance_glitch_user, неверное значение.
**Password**: пустое значение, secret_sauce, неверное значение

| login| Password| Password|  Password| 
|---------|----------|----------|----------|
| пустой   | пустой   | верный | неверный |
| верный   | верный |  неверный | пустой |
| неверный  | неверный   | пустой | верный |

## Тест-кейс №1. Авторизация через login/password - "пустое значение"/"пустое значение":
1. Предшествующие условия
   - открыть браузер и перейти на страницу авторизации https://www.saucedemo.com/
2. Шаги:
   - в поле "Username" ничего не вводить, т.е. оставить поле пустое
   - в поле "Password" ничего не вводить, т.е. оставить поле пустое
   - нажать на кнопку "LOGIN"
3. Ожидаемый результат
   - авторизация не прошла
   - появилось сообщение что данные для входа введены неверно

## Тест-кейс №2. Авторизация через login/password - "пустое значение"/верный пароль:
1. Предшествующие условия
   - открыть браузер и перейти на страницу авторизации https://www.saucedemo.com/
2. Шаги:
   - в поле "Username" ничего не вводить, т.е. оставить поле пустое
   - в поле "Password" ввести "secret_sauce"
   - нажать на кнопку "LOGIN"
3. Ожидаемый результат
   - авторизация не прошла
   - появилось сообщение что надо ввести поле Username

## Тест-кейс №3. Авторизация через login/password - "пустое значение"/неверный пароль:
1. Предшествующие условия
   - открыть браузер и перейти на страницу авторизации https://www.saucedemo.com/
2. Шаги:
   - в поле "Username" ничего не вводить, т.е. оставить поле пустое
   - в поле "Password" ввести "123456"
   - нажать на кнопку "LOGIN"
3. Ожидаемый результат
   - авторизация не прошла, появилось сообщение о некорректном вводе 

## Тест-кейс №4. Авторизация через login/password - неверный/неверный:
1. Предшествующие условия
   - открыть браузер и перейти на страницу авторизации https://www.saucedemo.com/
2. Шаги:
   - в поле "Username" ввести "MyUser"
   - в поле "Password" ввести "123456"
   - нажать на кнопку "LOGIN"
3. Ожидаемый результат  
   - авторизация не прошла
   - появилось сообщение что пользователь и пароль не совпадают с разрешенными

## Тест-кейс №5. Авторизация через login/password - неверный/"пустое значение":
1. Предшествующие условия
   - открыть браузер и перейти на страницу авторизации https://www.saucedemo.com/
2. Шаги:
   - в поле "Username" ввести "MyUser"
   - в поле "Username" ничего не вводить, т.е. оставить поле пустое
   - нажать на кнопку "LOGIN"
3. Ожидаемый результат  
   - авторизация не прошла
   - появилось сообщение что пароль не введен

## Тест-кейс №6. Авторизация через login/password - неверный/верный:
1. Предшествующие условия
   - открыть браузер и перейти на страницу авторизации https://www.saucedemo.com/
2. Шаги:
   - в поле "Username" ввести "MyUser"
   - в поле "Password" ввести "secret_sauce"
   - нажать на кнопку "LOGIN"
3. Ожидаемый результат  
   - авторизация не прошла
   - появилось сообщение что пользователь и пароль не совпадают с разрешенными

## Тест-кейс №7. Авторизация через login/password - "standard_user"/пустой:
1. Предшествующие условия
   - открыть браузер и перейти на страницу авторизации https://www.saucedemo.com/
2. Шаги:
   - в поле "Username" ввести "standard_user"
   - в поле "Password" ничего не вводить, т.е. оставить поле пустое
   - нажать на кнопку "LOGIN"
3. Ожидаемый результат  
   - авторизация не прошла
   - появилось сообщение что пароль не введен

## Тест-кейс №8. Авторизация через login/password - "standard_user"/неверный:
1. Предшествующие условия
   - открыть браузер и перейти на страницу авторизации https://www.saucedemo.com/
2. Шаги:
   - в поле "Username" ввести "standard_user"
   - в поле "Password" ввести "123456"
   - нажать на кнопку "LOGIN"
3. Ожидаемый результат  
   - авторизация не прошла
   - появилось сообщение что данные для входа введены неверно

## Тест-кейс №9. Авторизация через login/password - "standard_user"/верный:
1. Предшествующие условия
   - открыть браузер и перейти на страницу авторизации https://www.saucedemo.com/
2. Шаги:
   - в поле "Username" ввести "standard_user"
   - в поле "Password" ввести "secret_sauce"
   - нажать на кнопку "LOGIN"
3. Ожидаемый результат  
   - авторизация прошла успешно
   - открылась главная страница с товарами магазина

## Тест-кейс №10. Авторизация через login/password - "locked_out_user"/пустой:
1. Предшествующие условия
   - открыть браузер и перейти на страницу авторизации https://www.saucedemo.com/
2. Шаги:
   - в поле "Username" ввести "locked_out_user"
   - в поле "Password" ничего не вводить, т.е. оставить поле пустое
   - нажать на кнопку "LOGIN"
3. Ожидаемый результат  
   - авторизация не прошла
   - появилось сообщение что пароль не введен

## Тест-кейс №11. Авторизация через login/password - "locked_out_user"/неверный:
1. Предшествующие условия
   - открыть браузер и перейти на страницу авторизации https://www.saucedemo.com/
2. Шаги:
   - в поле "Username" ввести "locked_out_user"
   - в поле "Password" ввести "123456"
   - нажать на кнопку "LOGIN"
3. Ожидаемый результат  
   - авторизация не прошла
   - появилось сообщение что данные для входа введены неверно

## Тест-кейс №12. Авторизация через login/password - "locked_out_user"/верный:
1. Предшествующие условия
   - открыть браузер и перейти на страницу авторизации https://www.saucedemo.com/
2. Шаги:
   - в поле "Username" ввести "locked_out_user"
   - в поле "Password" ввести "secret_sauce"
   - нажать на кнопку "LOGIN"
3. Ожидаемый результат  
   - авторизация прошла успешно
   - открылась главная страница с товарами магазина


## Тест-кейс №13. Авторизация через login/password - "performance_glitch_user"/пустой:
1. Предшествующие условия
   - открыть браузер и перейти на страницу авторизации https://www.saucedemo.com/
2. Шаги:
   - в поле "Username" ввести "performance_glitch_user"
   - в поле "Password" ничего не вводить, т.е. оставить поле пустое
   - нажать на кнопку "LOGIN"
3. Ожидаемый результат  
   - авторизация не прошла
   - появилось сообщение что пароль не введен

## Тест-кейс №14. Авторизация через login/password - "performance_glitch_user"/неверный:
1. Предшествующие условия
   - открыть браузер и перейти на страницу авторизации https://www.saucedemo.com/
2. Шаги:
   - в поле "Username" ввести "performance_glitch_user"
   - в поле "Password" ввести "123456"
   - нажать на кнопку "LOGIN"
3. Ожидаемый результат  
   - авторизация не прошла
   - появилось сообщение что данные для входа введены неверно

## Тест-кейс №15. Авторизация через login/password - "performance_glitch_user"/верный:
1. Предшествующие условия
   - открыть браузер и перейти на страницу авторизации https://www.saucedemo.com/
2. Шаги:
   - в поле "Username" ввести "performance_glitch_user"
   - в поле "Password" ввести "secret_sauce"
   - нажать на кнопку "LOGIN"
3. Ожидаемый результат  
   - авторизация прошла успешно
   - открылась главная страница с товарами магазина
